想問大家抆屎係企係到抆定坐係到抆

正評企係到抆
負評坐係到抆

無睡係度

無訓係度

利申：坐係度抆

我拱橋來抆

企係到以前同fd講開，成班友得我一個係咁

點解要抆

咩叫抆屎?
柯完就走咖啦
要做咩?

好奇坐係到隻手邊夠位係個廁所板同屎忽條喇穿插

屙得好乾淨，我諗都有二十幾年冇抆，大家環保d啦

叫人幫我舐乾淨